孫中山成立臨時政府之前，有冇考慮過民意，認受性問題？

佢係咪做個survey先？百分之90支持就成立？

騎劫武昌起義的功勞

佢的確係好多人支持

未成立，點知結果

做民意調查，冇人反對喇
就成立

見步行步，沒有退路

佢要聽 袁世凱話

推翻清朝嘅人 可能係袁世凱，佢有能力鎮壓，但不願意

毛： 槍杆子出政權
完

心水清

好撚岩聽

小寶 你係聰明人所以我地可以同你講真話
對住笨的人 只能用宗教模式催眠佢地
其實反大台只係一句口號 同柯利舵佛係冇分別
點解要反大台啊 因為大台拎晒我地d女人同錢
所以我地就要反佢

諗起D藍絲話人搞事
咁對佢地黎講以前起義孫中山係咪都係搞事

佢得到嘅係革命黨人嘅支持
唔係真係所有國民嘅支持
到革命完咗 班農民都仲係問姐係邊個做皇帝呀？
好多時民意根本唔重要 因為同唔同意都好
唔出嚟嘅 到最後都係唔會出嚟

人地直接奪權
趕走滿清

連登仔宣布完成立臨時政府
就返屋企訓教
冇諗過真係拎咩權
正宗9up
唔好拎人地真正政變黎比

唔你冇槍學人起義係柒嘅

孫中山係日本食緊女，

孫中山心諗武昌起義，黑人問號.jpg

諷刺既係，歴史上爭取人權同民主都係要靠殺人
黑人爭取人權要殺人放火
法國大革命要殺人放火
美國獨立都一樣

啱晒，拉籠中立派是錯誤的，因為中立派永遠認為誰人當政都沒問題。要皇帝定總統，都係中立

冇槍起義

當年全國其實唔夠2成人係支持革命

冇
但係革命黨滲透左湖南湖北既新軍

其實佢係比人推上去做大台
隨時比人暗殺

push

小寶 你係聰明人所以我地可以同你講真話
對住笨的人 只能用宗教模式催眠佢地
其實反大台只係一句口號 同柯利舵佛係冇分別
點解要反大台啊 因為大台拎晒我地d女人同錢
所以我地就要反佢
搞個臨立會取代佢

藍絲:孫中山搞事

係 佢武昌起義個下唔係中國
但人地1895年廣州起義個下已經開波 而且個開波唔係講句成立臨時政府 而係有人有軍火...

先問佢國父係邊個

721 新香港

不要說「721 要人」或「721 金鐘見」，試著說「721 新香港」

[70年大限] 有冇人諗住set個目標 要全力響9月30之前令共匪倒台?

[齊上齊落再開] 請深思 獨立vs臨時政府?

我都係同一個問題
成立咗之後冇乜人跟冇武裝力量保護
咁同玩泥沙有乜分別

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

孫中山對推翻帝制的貢獻是間接影響。因為佢冇實際上前線對抗清兵，連指揮都冇。國父是誇大了佢功勞。

PUSH

個陣已經發生左好多次武裝起義

關於新鴻基新商場開幕/新樓盤開賣消息

true
721係第一次

[緊急! 突發! 得返唔夠48小時!] (熱門仲係一個文宣Post都冇)721 全港最大型既線上文宣圖庫第二彈

唔理衝唔衝 721金鍾

人地拋頭顱 灑熱血 你有無咁既覺悟先

兄弟爬山，各有各做。

唔好淨係連登圍爐，一定要外傳721，whatsapp group, airdrop, Facebook, IG, 香討, BK, uwants

ok

嗰陣已經攻陷長江以南

你而家有咩

其實武昌起義成功，有好多意外既因素
一方面湖北新軍裡面有革命黨人，由佢地發動兵變
一方面當時清廷唔信任袁世凱，所以錯失左鎮壓既時機，一發不可收拾
最後清廷為左保住條命仔，由袁世凱出面同革命黨deal
所以袁世凱先會做左大總統，而清廷班貴族可以繼續留番係紫禁城

香港人就係咁撚麻煩 又好撚硬頸
所以我一定同大家一樣唔會認輸
721見
香港人加油！

果時地方軍閥乘機出黎偷雞先贏到炸
孫中山咪又係傀儡

國父當年都要 fact check 過先知革命成功
所以其實根本無survey，無fact check，無民意認受
列強都係WFC

睇歷史就知咩事啦黃興出力...佢出口同埋日本人比錢佢搞革命....孫中山把口係真係好勁...大中華意識佢發揮得淋漓盡致...

根本就係袁世凱逼到溥儀退位.

最緊要係支持既人有幾多影響力

已經出現左班預左死既人啦

true

乙未廣州起義

華人=勝利球迷
下下講民意嘅話返屋企瞓覺民意最高

可惜香港冇可能發生警察迫特首退位

你係咪要再讀下歷史先

最大問題係欠缺資源

用陣時既環境同宜家比

我都廢是話你

人民教育程度，人民質素 ，政治環境都唔撚7同啦

你唔好拉去 舜帝果陣？

想學孫中山
即係要搵侯志強劉業強支持
或者至少都要四大地產商肯支持

「七八名鄉下小兒跪在墳前，亂七八糟的嚷道：『願吾皇萬歲，萬歲，萬萬歲！』一面亂叫，一面跪拜，有的則伸出手來，叫道：『給我糖，給我糕餅！』」「慕容復道：『眾愛卿平身，朕既興復大燕，身登大寶，人人皆有封賞。』」「墳邊垂首站著一個女子，正是阿碧。她身穿淺綠色衣衫，明艷的臉上頗有凄楚憔悴之色，只見她從一只藍中取出糖果糕餅，分給眾小兒，說道：“大家好乖，明天再來玩，又有糖果糕餅吃！”語間嗚咽，一滴一淚水落入了竹藍中。」「眾小兒拍手歡呼而去，都道：『明天又來！』」

講得好

1952年倫敦攪工業之前有無研究環保問題先？

當時清廷覺得佢權力太大，所以炒左佢，但係北洋軍根本就唔會聽清廷支笛，武昌起義之後收唔到科先死死地叫番袁世凱出黎

公安會唔鎮壓

Source?

廢老成日問：「你講香港獨立，你有咩建國計劃先！」
孫中山要辛亥革命之後，1920 年先寫完建國方略⋯ 中華民國1947 年先寫好憲法，時機成熟，就要action，唔可以下下又話話諮詢民意，下下話要有周詳plan，如果無民意，革命自然唔會成功，所以根本無需額外諮詢！

我認為自殺係懦弱
真勇敢既10隻手指數得晒

要同外國買軍火，最好識開空白支票，連呢啲勇氣都冇就學人革命，瞓醒未

Good point!

歷史上平民起義多數最後都係俾地方豪強同軍閥偷雞

朱元璋成功因爲蒙古已經幫佢掃清晒豪強

樓主依家Post只係想帶出唔洗理民意
如果721真係做到 應該泛民立即辭職
加入人民議會

有無fact check過泛民支唔支持先
不分化不割蓆

之前去立法會個班接受過訪問都話預左除時死

佢有幾多人支持？你企出黎做孫中山囉
做正經野啦 不切實際

沒有 沒有 沒有 沒有 成立

咁你係咪孫中山

純粹講歷史
我覺得辛亥革命同依家係冇咩可比性

訓撚醒未
人地有資源資金人才人力
你有乜撚嘢？遊行完咪又係鳩fingfing返屋企
人地講緊係政變 真革命 宣佈完係有一系列行動
包括真係揸槍同你拋頭顱灑熱血
唸起你地21號宣佈完 根本係零影響力
政府一笑置之 得啖笑
反而仲落人口實 搶埋個民意

係 民意係唔重要 但大前提係你真係要以死相搏
咁就無後顧之憂 死你都肯 洗乜理民意姐
下一個考慮既係 你有冇足夠武力顛覆港共？

認你老母，武昌起義成功之後，國際社會只係承認大清帝國為合法政權，冇人承認南京政府！孫文二次革命成立嘅廣州軍政府冇外國承認⋯ 乜都講認受性就乜柒都唔做！

我覺得而家個風越黎越兒戲
大家好多野都一路抱住真做個心態去搞
點解而家又返返去以前果種講咗就當做咗咁？
好多現實可唔可行嘅野唔去諗點去解決
就只係喺連登圍爐話721要成立臨時政府圍威喂咁就得？

無槍點做

所以香港永遠無可能獨立就係咁解

泛民立場大家知
你估佢地會唔會同你顛
你可以期望
但我覺得唔會奪到任何權力
奪唔到即係政變失敗
臨市政府失敗

袁 係操盤手，其他人都政棍

有個技術性問題想問下，如果宣布完比人拉入青山，我地應該用新政府嘅文書叫青山放人，定直接揾幾丁友攻入去搶? 但攻入去搶又算唔算犯左新政府嘅法例?

求下你地打多d意識形態戰爭先，我地要一擊必殺打殘呢個政權呀

順便整番醒d大6人，叫佢地咪再on9支持中共

我信有 不過只係極小數 現階段完全無得拎孫中山比較

係唔洗理民意，但係要有槍囉。辛亥革命後有十五省脫離清廷獨立。

秦始皇統一六國都無問過六國民意

拎舊磚黎立國

講到最終結論 拉籠中立派，泛民派是沒有的。成立連登黨是出路

係咪fuck大左？？？
你知唔撚知呢個行為係顛覆政權黎架？
去睇下政府宣佈戒嚴時 佢既權力有幾大啦
大撚到係凌駕所有法律呀
唔好話泛民啦 本土派都冇人夠膽企出黎同你玩啦
咪撚咁幼稚啦 睇多啲政治歷史
你搞緊社運咋！

孫中山有日本仔撐

仲學人講5大訴求，根本連革命嘅勇氣都冇

唔算 一般黎講去敵佔區救人係合法行動

推

一個警區既支持都冇就算吧啦

唸唸唸唸唸唸

跟本一定都同外國勢力暗deal,你支持我建國，我就比乜乜乜好處你，唔通講人權自由咩

諗到就去做
同巴鐵有乜分別

中學中史講辛亥革命好似冇講到咁詳細
其實呢段歷史好有趣，充滿各種巧合
不過大家要將辛亥革命同香港比較之前，係咪應該睇多D書先..

佢地成日覺得成立左就有人傾
唔係傾完先成立

講到最終結論 拉籠中立派，泛民派是沒有用的。成立連登黨是出路，再同外國政府deal，例如美國，英國，台灣，日本，新加坡，同中國有爭議的南海各國

佢哋會話孫中山當時係為咗救國，而因為佢哋唔認同今次單嘢係政府錯同政府賣港(因為民族主義/奴性上腦)，所以會話係班後生搞事搞亂香港

利申：身邊有深藍係exactly咁諗

你有槍有炮擋到第一波解放軍既話先考慮啦

你都已經唔承認香港政府喇，直接過去禮賓府殺人都冇問題

721見

冇計，香港冇民主領袖，個個大台都淨係想永續社運
就算依加去做d咩都唔會爭取到d咩
香港人又唔識脅持民主派議員逼佢地做野

當時拉登都係美國扶植出黎

唔好意思，借個位黎救連登

[清三毛，救連登] 我有一計，解決 $0.3 三毛，其實唔難

佢最叻係吹
有噤大吹噤大
個時係笑佢孫大炮

我有辦法

樓主而家先出去宣布成立臨時警隊，盧偉聰已經下台，全港警察歸你管，咁我地咪有武裝力量成立臨時政府囉

個差別
我地無武裝
好多人無搞革命既覺悟

即係可以全港大就部份範圍做乜都得，反正醫院都可以隨便攻擊了，正呀

咁你仲等緊政府回應有關真普選既事
有人行先一步準備升級
唔認同咪出少句聲睇人點做
睇下佢做得出D咩 到時先再諗一唔一齊

我就咁諗 有人做埋就最好 佢衰左就幫佢補鑊
好過乜都唔做既

已經組成左啦

烏克蘭，愛爾蘭獨立都要靠軍隊嘩變，世界上冇政府唔敢得罪軍佬

民乜嘢意呀，我肯定大部分人都事不關已，同而家一樣

現代社會要成立國家唔需要民意，槍同錢，只係要其他國家承認，現時聯合國有193個成員國，而係2008年科索沃被110個國家承認而成功立國
問題係而家香港嘅盟友只有歐美20國左右，就算加上其他潛在支持國最多可能只有70-80國到，始終支那及其盟友數量唔小，再加上歐美亦唔會係呢個時候同支那反面。連台灣都未能有足夠支持更何況香港呢不過支那之所以有大影響力係因為佢嘅金錢外交，但錢唔係無限，所以大家要等時機成熟，只係短期內都應該未係時候

無軍火無軍隊你點建立臨時政府
得把口有咩用

我地可以有咩人做代表？

如果真係大部份人事不關已
咁一於專心騎劫

老毛都係收錢搞事

開空白支票都唔識就搞革命

其實主要問題係你要成立政府需要憲法，但你用咩野去維護

軍政財權三野冇野有，仲比對家話破壞一國兩制

成王敗寇
中共只係土匪 搶咗個國家返黎
跟住歷史任佢吹 毛主席開天闢地創世

無合法性同國際認可武裝革完都冇用
又唔似蘇俄咁獨立完可以自給自足

其實以新政府黎講 攻擊舊政府係合法
只不過新政府有冇能力係另一個同法例無關既問題
我覆緊既係法例個part

彭巴派幾支bb彈黎玩下先

我苦口婆心講多次

成立臨時政府，你有無辦法施政先？即使只係幾日，你有無辦法頒發法例而執行到先？無就宣布成立臨時政府只係國際笑話

武裝革命點合法
同埋你搞錯次序
你推翻到再等國際認可
唔係等國際認可再打

要ga咩？
你見林鄭仲自閉式做緊特首就知啦
有無大比數民意 無關係
但重要邊個係新領導班底

孫中山私吞同盟會籌款資金 同盟會因此分裂

武昌起義，孫文冇出錢冇出力，正宗搵笨柒，筆錢畀佢用嚟成立國民黨軍第一桶金

外交唔係咁簡單，要爭取外國支持獨立，始終而家外國會保香港係因為香港同中國嘅關係所帶嚟嘅利益，獨立可能會影響呢啲利益又會同中國交惡，所以我估無外國會係短期內支持獨立

人哋革命有錢有槍
今次有咩先？
唔洗詳細plan
但係你點擋住隔離解放軍先？
用遮定用保鮮紙？

Peace is war

以香港嚟講你唔求國際支援革命政府做唔到自給自足
無咁多時間比你打完再等幾年爭取

721港島見

但我地到底有幾多革命黨

要死好多人先可以成功

同埋合法性個問題係你需要中共承認香港嘅獨立，除非你反攻到北京

講到最終結論 拉籠中立派，泛民派是沒有用的。成立連登黨是出路，再同外國政府deal，例如美國，英國，台灣，日本，新加坡，同中國有爭議的南海各國。

防守方面，俾保護費外國，津貼外國守衛香港

收外國錢，搞細路女，反清亂華。孫中山歷史罪人

唔係話唔得 但未係時候 成立都只係自己打飛機
當年既革命搞咗十幾年 一直無宣布成立新政權
係直到武昌起義攞到武漢三鎮 有兵權 成功拉攏清朝官員 有外國支持 先成立臨時政府
依家乜都無 就咁宣布成立臨時政權 會唔會有啲兒戲？咁同鍵盤建國有咩分別？

利申 非分化 只係個人意見

屌

都啱

不過外國勢力援助
係同個陣時局有關
個個都想對外擴張
孫中山只係嚟個順水推舟啫

加油

當時資訊未係流通
每個市民自己心裹面自己有晒共識同決心
冇人阻到

而家資訊流通
民意太容易搖擺

要武裝革命仲要諗合法性真係唔知痴咗邊條筋
不過個武裝係邊度？

直接香港統一中國 連登仔直接淪為美國政權傀儡好唔好阿？ 無人材無軍備 你唔係以為美國就真係會你講一聲就比你阿？ 係美國立場都唔會敢比你香港搞d咁既野喇 諗野前用下腦喇

好簡單，你美國獨立完之後都要同英國簽巴黎和約
一係你就蘇聯咁打哂成個俄羅斯等外界無得唔承認，一係就點都要同中共坐上談判檯
科索沃有得單方面獨立係因為佢實際上係聯合國領土

都最後個結論係香港人冇決心

係直接殺警察

支持既人全部革命血入哂腦 仲要有軍力 有人數
依家支持既得班兒登仔 冇軍力 冇錢 大學未畢業
仲要冇民意

靠嚇
btw 支持大家

有冇人記得四川班保路團體
冇 你地只係記得孫中山呢個咸濕佬

就係因為咁林鄭先會死攬警犬

你立國，我出命

從來都係95%係平民 唔撚理咩事
有人宣布獨立？ 哦～係咪仲有飯食有工開先？有？咁咪得囉

補充一下 其實又唔係冇不流血革命 不過都係少數
例如幾百年前嘅光榮獨立 戰後部份嘅殖民地獨立運動, etc

*光榮革命

係，其實孫中山傾個deal都幾賣國下

都係講呢句：玩到佢哋個環境，就係成王敗寇。winner get all。

如果放係香港的話，就算勝利，剛獨立的香港免不了要面對由阿富汗化（有機會比阿富汗更惡劣）中重建香港。

睇過d資料，美國獨立戰爭勝利後頭幾年，亦係經濟非常不境氣，百廢待興的環境。

天琦

3332525， 香港袁世凱

而家係差在無槍
無槍點起義
唔好同我講武昌起義呀屌你

而家呢個情況邊個係孫中山？

佢都唔係用愛感化清政府啦

光榮革命果陣議會已經組織左軍隊準備同政府軍開戰,係政府係開戰前投降姐
係未流血姐,如果政府企硬唔投降已經血流成河

香港有沒兩成人支持先? 0.5 成都沒啦
未到水深火熱 個個要揾食 點會支持搞呢d
不如focus返以家既訴求 避免失焦以致走火入魔

唔講民意，淨係講錢
當年大把海外華僑捐錢比孫中山
而我地只有大馬愛國華僑鬧香港人係漢奸

一日籌六百萬登報梗係ok，但六百萬做到乜野我真係唔知，講有錢對家係更家有錢 隨便就捐左一千萬比警察啦

反清復明

咁你想搵邊個做我地既四川

時代唔同啦, 21世紀點同20世紀果種腥風血雨, 果時搵武器殺一千幾百人都只係眨下眼既事

係，而家其實就係卡死佐喺呢個位。

仲要面對的係港共背後，全球排名3大的陸軍。唔係話俾幾萬枝槍就可以解決的事情。

up

你可以打得贏警察 但你一定打唔贏解放軍
除非真係有外國勢力

中共開始淆

你無民意授權
當時得兩成人支持

無統一領導
國父同時代都大把地位相近的人

最緊要支持者有幾勁
xyz你

其實有team人係扮討論扮問問題.....

國際個風而家吹緊我地，我覺得要爭取認可是可行。武力方面，政總附近咪有警總囉，去到革命你唔係仲諗住守法啊

你真係以為孫中山一條茂里
帶一百幾十死士
就搞掂咗大清？

孫中山有革命者光環，有(少少)外國勢力，手下勉強算有新軍支持 (當然後面嗰堆友有好多變咗軍閥就另計啦)，但其實都係要老袁出手先推翻到滿清

啲人做勝利球迷啫，未有勝機前咪又係話佢搞搞震

連登重有心水清嘅人

香港咁細個
求其攞三區易好多

依家香港人齊心努力，下定決心的話，黑警極限只係small firearms ，根本唔使放在眼內。

問題從來都只係港共背後的中共同解放軍。

明明陳近南係真心想反清復明
要韋小寶落答先咁講
因為韋小寶淨係聽得明錢同女人
你唔係扮㗎喎 你係真係唔識㗎喎

呀唔記得咗 俾你睇應該喺
汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪
0.10.10.10.10.10.10.1

唔好出咁多啦 國家冇錢找數啦
屌你仲要recycle嚟用
狗嚟講你都係cheap嗰隻
定係你係再教育營入面洗post

唔係你先

點樣知道好多人支持？四萬萬位清朝人公投？

還政於民, 誓要雙普選, 不排除成立臨時立法會

如果籌組臨時立法會, 以下可以係議員人選

支持成立

但

你要先有外國政府肯承認你既合法性
呢樣係至關重要

仲有之後皇族內閣，將立憲派推去革命黨果邊
其實滿清倒台，最大原因係得罪左當時既地方士紳，即係中產

夢想嚟
不過唔work
你r到美軍返黎先得
槍都唔多把
呢啲plan 都at least一個月啦

孫中山後邊有幾多財團，勢力
香港人有冇

成立臨時政府等於香港獨立
點解呢？
成立臨時政府即係宣布喺所謂一國兩制底下建立嘅現政府係無效嘅
臨時政府會繼續認中國造宗主國，香港仲係中國嘅一部份？我肯大家都唔肯啦係咪？

我認為香港獨立呢個綱領要再煲多一陣
煲多一陣唔係要香港民意接受同支持
而係要俾國際社會/其他列強一個準備
香港獨立咗同佢哋嘅關係會係點？出唔出手幫？佢哋都要時間諗一諗

一個政權要存活有起碼有兩個條件
1.有武力/軍力
差佬我哋都未能壓制，何況對老解？
一定要外國勢力幫拖喇
2.其他國家嘅承認
國際規則，一個國家/政權獨立起碼有幾個其他國家承認你先有得玩

如果巴打你話 ’做咗先啦！成立咗先啦，出埋老解其他列強會介入嫁啦！ ‘
我唔反對咁做

但你個臨時政府都要頂到一頭半個月，等人哋可以承認你同出手幫你（人哋嗰啲民主社會，都要討論吓先可以決定出手）

而家搞臨時政府，我睇唔到我哋捱到超過八個鐘
我哋發電通知外國我哋獨立，人哋未趕到回覆我哋已經打柴喇

人地有政府軍人袁世凱幫喎......我地乜柒都冇

認真答你，冇
所以大家知條路點行啦

小寶 你係聰明人所以我地可以同你講真話
對住笨的人 只能用宗教模式催眠佢地
其實反大台只係一句口號 同柯利舵佛係冇分別
點解要反大台啊 因為大台拎晒我地d女人同錢
所以我地就要反佢
搞個臨立會取代佢

發現左陳近南
指鹿為馬都出埋

根本全部都勝利球迷，
睇到你贏就會幫你㗎啦! "我一早睇好你㗎"
我地睇吓而家d差佬，轉打悲情，即係佢地開始驚，之前大大聲話要"執法"㗎嘛!

三毛介紹你睇多本書啦
“Animal farm”
當中napolean就可以預視你的行為
不過係大陸可能係禁書
驚你睇完之後 比人拉左

你岩 人類始終都係要班精英去帶領...

贏左咪救國，輸左咪搞事

光榮獨立時期嘅地方軍隊都有大部分嘩變支持獨立派喇

唔讓位俾袁世凱，單憑革命黨好難迅速令滿清屈服，古巨基咁做係有佢原因，唔想內耗太耐，先快速將封建制度打破再從長計議，幾千年帝制唔破，好難帶俾其他人信心

屌你老母人地有槍有軍隊 屌你老母你叫班後生拎遮去打仗呀？

自己覺得多人支持。。。冇做過民意調查，冇公投

但我地無孫中山同袁世凱🤡

民意、錢、人數
呢d只係浮雲，
而家無，將來可能得到
而家有，將來可能失去
最緊要係你班人有冇革命意志
怕唔怕死

孫中山有撚槍咩 靠袁世凱倒戈咋嘛

唔怕死總之721係電視直播前宣布左就得
之後解放軍黎到用槍 我地就用傘擋

因為班仆街唔講道理
我指腐敗既政權

當時列強係企孫中山嗰面，刻意拖延四國銀行團貸款，變相削弱佢

所以可能香港獨立，都係要靠警察倒戈。。。

相信我 解放軍入城 美軍就到

因袁世凱倒戈，如果當年袁世凱企係滿清果邊，一樣鎮壓到

一定要

佢冇係前線領導作戰都唔代表佢冇出過力，佢不停全世界遊說，帶頭棟枝革命旗，已經變左革命象徵同符號，冇佢D人未必肯出錢出力

希望傘陣可以頂到美軍黎到

佢最多係外交部長，唔好叫佢做國父

冇社會上既權貴支持，咩都唔會做得到，問題係改革/革命後既利益重新分配一定要有足夠糖派俾佢地

樓主打拼音嘅
大家小心

真正國父袁世凱

叫777禪讓

香港革命戰爭post

[ 香城Online 國戰 -- 戰略及建設新中國篇 ] ---永遠置頂，全世界入黎 !

孫中山做左幾多場演講仲有軍閥支持，打撚完都冇得話事，之後死落廣東先開軍校，仲要返上去北伐，三民主義都冇係中國實行過咁濟

我buy, 但佢最終目標係想做皇帝，為左自己做皇帝而去推翻清朝

袁世凱當時係天命所歸，兩家茶禮佢都食晒，兩家都依靠佢去壓倒另一家，佢自己又有兵權，仲要係有戰鬥力既新式陸軍，如果佢唔係發燒燒上腦玩稱帝，佢成就可以話係不可估量

同意，警察而家重係當我地係暴徒係垃圾，我地21號出哂黎發夢，個夢要佢地比人打到貼貼服服
最好係最後係同警察同一陣線，同埋收買香港既解放軍。剷上大陸

說服肥仔聰取代林奠

單單資訊流通已經好難現代革命

建制勢力仲咁勁，ff得太多

冇幾十萬人同時發動武力奪權，成立新議會，封鎖關口，制服現時執法隊伍，驅逐解放軍，拘捕所有高官，根本唔成事

咁就打多陣意識形態戰爭先，係咁宣傳中共係大仆街，請加入革命陣線

大前題，要有連登黨。而家啲黨和理非非

唔係喎，既然個概念只係讀宣言引發國際討論，不如直接宣布中國已經被香港臨時政府接收，三軍需即時向香港總督匯報，通緝習近告反革命罪

幾撚勁呀，美國搞咁耐都纖滅唔到的共產黨，一野就比香港人壽終正寢

證明唔到會贏，冇人會跟你，中國人係唔會拋頭顱灑熱血，香港人都一樣，你咪當大陸人on9 你估佢地好愛國？你贏硬，佢地照跟，你唔贏，佢咪帶頭燒你連儂牆話你地搞事

孫中山有軍隊幫佢打, 有槍 而且成個清朝周圍都有民變

連登仔連黑警橡膠子彈都打唔贏, 點臨時政府

要睇對手，當時清未積弱比外國撚狗，天時地利人和先做到

咁就冇計，唯有等中國同人開片，自顧不暇，我地先起個勢

要滿足樓主ff首先要有孫中山(+其他有勇有謀既人)
要有武器打仗 要有人肯犧牲
要有人去主動同外國deal (香港自己一國獨立暫時應該唔得)
同埋要敢衝 預左返唔到轉頭 一係贏一係俾人拉/死

好老實講淨係重奪香港唔會有太大作為
中共轉頭就搞掂番
除非有外國照住

一係就中共倒台香港先有機會正式脫離中國
但係到時又未必咁多人話自己唔係中國人,佢哋只係憎中共唔係憎中國

屌！當年孫中山講一句說話就係民意啦！！！
唔係點解佢連國會議員都唔選，要做實業家！
就係要效發華盛頓，身先士卒放棄權力！

唔知果陣有無俾廢老話佢廢青搞搞震

唔係孫中山成立民國政府
武昌起義都唔係孫中山及同盟會策動

正如Switch推出Lite時 會唔會問民意
Ps5 會唔會問每個有戶口機迷問卷

孫中山係收左外國錢，攪亂我地中國嫁。

到時我做新政府政務司司長
你做一哥
佢做財政司
是但篤個連登仔做總統啦

柒到

傾到累
返屋企訓覺
訓醒以為新政府已經運作緊

共產黨當年用大刀?

問題我地冇領頭人.....有冇邊個敢組一班內閣先.....

所以勇武派到最後要做D咩大家都好清楚

武昌起義都係無槍既保路會。法國大革命都係人民，共產黨當年都係用大刀，點會有槍，槍係一枝枝繳返黎，你跟那些年笑起義的人都無分別。

冇民意唔係問題
但冇兵力係問題

最重要是跟歐美，基金佬，傾惦數會承認臨時政府。

721 見

先唔講中國會阻止呢點先
宣佈成立臨時政府之後,有咩方法令各個政府部們肯聽臨時政府支笛?

流亡海外自由香港臨時政府?

只可以講，如果做得好就會多人join

有左呢個政府，人民就有新目標寄託。士氣都唔同啲。

問題係我真唔讚成咁做,冇人冇資源冇武器冇認受性,只會搞亂場運動,直情係鬼....

民咩意？無咗科舉，清朝失去讀書人的支持

武昌起義係新軍兵變，推黎元洪出黎做首領

然後各地軍隊兵變獨立

國際：哦

參考孫文同毛魔借助蘇聯勢力支持，港獨派可以考慮尋求俄羅斯支持

從歷史睇到蘇俄由始至終都係想擾亂世界秩序，俄羅斯勢力係不二之選

送都唔撚要呀爺爺

前提，要有軍隊

Push

我成日用孫中山黎同我老豆講
我地國父正一仆街仔黎搞乜鳩革命
滿清政府做得唔好咩

沙俄不嬲睇利益，你估真係中俄友好同盟呀？ 明朝開始已經想吞你中國東北 邊個做中國政府只要比到利益，一樣支持

項羽殺殷通起義

仲有資金

事實就係港豬連一百年前既大陸都比唔上
有撚guts架咩 溫室港豬 和理非就至撚叻

孫文有幾多兵力？

大刀？

係 但係今次「革命黨」都唔支持
麻煩港毒撚收收皮先

721

係班人太蠢，抬頭下巴任人打13拳，唔想幫

首先要確保打贏。

都要有一定認受性先多人勇武㗎

我諗樓上已經講咗依家建立個所謂嘅「臨時政府」或者係「臨時立會」係一件幾on9嘅事
一來冇武裝，市民連警察都對付唔到，何來應付解放軍？

二來全程都冇計劃過，人哋辛亥革命起碼有同盟會共進會文學社呢啲組織計劃，又成功打入內部得到唔少湖北新軍同埋其他新軍嘅支持。

比起辛亥革命，臨時政府真係完全得個講字。最後咪又係流於吹水式表面，騎劫晒其他市民，講完就散，到時不但輸晒成場民意戰，重會畀中共口實話我哋搞港獨，即刻宣佈戒嚴拉晒成班社運骨幹，要囚禁嘅囚禁，要流亡嘅流亡，殺敵一千，自損一億。

721見

推！

佢有槍、有軍隊、有人民支持

香港200萬人出嚟，已經完全夠料革命

大家721見

泛民睬你都傻

泛民連同你守立會既勇氣都冇

大把人仲話有槍就會好亂㗎啦

所以咩如果
況且佢地唔係真正同路人

孫中山用海軍炮轟廣州添
直頭初代粵奸嚟

可能佢有Send whatsapp通知其他人

可一試